vertelde de mannen ingedrukt ronde dichter en staarde naar het slapende kind.
Vragen werden gegooid in Bill's head vanuit elke richting.
"Waar ben je?"
"Is het een jongen of een meisje?"
"Hoe oud is hij?"
